有無真greek yogurt 撚？

好好味呀

推

香港邊度有真greek yogurt買

0% fat

香港有邊隻真greek yogurt

貴到飛起

同問香港有無Chobani賣 芒果味超正

其實有咩分別
我食開plain yogurt，係杰過平時水果味啲yogurt好多
同埋味道偏向cream cheese
之前係starbuck食過greek yogurt 覺得一樣

可以你食左greek style yogurt,好多都寫greek style,但同真greek 唔同的

實啲滑啲

如果你對奶類製品敏感，又想食yogurt ，greek 會係一個好選擇，首選全脂

好好味 好好貴

呢杯15hkd

Btw英國買

上面果啲莓醬係邊隻？

Chobani 隻plain greek yogurt 幾好 高protein 低糖.

tesco 呢啲係咪全部真greek? 食開high protein 個隻

唔係，得好少真

呢個只係普通藍妹果jam

咪又係奶？？？

香港好難買, 好多聲稱 greek yogurt/ greek style yougurt 個 content 都唔係果皮

我都好鍾意食！marketplace 買

因為佢比一般yogurt 減少咗部分lactose content